UK postgrad referee

我準備報2021 entry, 但clearing house 個system要求referee要有workplace email address,如果唔係support唔到。(send唔到條link比佢填)

我依家喺一間學校做緊, 想搵我部門既主任做referee, 但佢得gmail。

想問下各位巴絲打知唔知可以點做🙈

今時今日仲有咩垃圾學校會冇提供email俾人

問得好 我學校傳統到返工要手寫record
冇得打卡

Google 教育 免費都唔用